如果我是譚耀宗 真折墮太黑暗

如果我是譚耀宗 真折墮太黑暗
事事亦靠中共 籬下樹蔭